3M 60926 擋水罩/ 6006 擋水罩 combo p95 or n95

唔知道各位有冇遇過要成日出入啲好多塵好多煙嘅地方呢，然後諗住帶mask，又發現嗰個地方有機會成日落雨或者有水柱有機會射到你個面罩? 我哋一班 engine 渣渣就畫咗個擋水罩希望幫大家

如果各位打算3d print出嚟嘅話 我建議各位用番粉紅色或白色或黑色(夜晚作業) 咁樣就冇咁顯眼唔驚畀人mark低

兩隻都有分左右唔好調轉嚟戴o

用6006的各位我建議各位用 p95 particulate filter(3M 5P71),，而唔係用n95(各位要接觸 多過油性煙嘅話呢p95 係好過n95好多)
60926 STL Download

6006 STL Download

祝大家發個好夢 武運暢通

60926

6006

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

幫你推！

p牌樓豬出好post要幫推

推 不過唔係咁多人整到3d print

push
可以print啲上前線派

pish

推

重要po啊！！！！
推！

邊度有得3d print 平啲啊？

推 優質post

係咪3d painting?

強大！推呀！

勁

邊度可以俾錢搵人3D print

respect

up

一陣印黎test, 但係目測有啲太厚，會印太耐。

不如我地用硬件台來討論裝啊?

強 烈 建 議 大 家 分 台 討 論

高質IT人才

推啊

push 唔到

正啊喂
有無手足可以印大量 最多夾番錢

巴打放埋上thingiverse 等其他巴把可以再remix

唔知係咪巴打設計嘅
幾正

好post要推推

跟，樓主印唔印到大量？

【fb轉載】反光紙唔好學popo咁淨係痴一半！